{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100295",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 르네상스 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数39室で提供され、案内支援言語では韓国語が可能です。 基本規定に明示された料金は2名を基準とし、追加人数につき1万ウォンの追加料金が発生します。 貸室の利用をご希望のお客様は、時間を守ってください。また、時間を超えると追加料金が自動的に発生する可能性があることをお知らせいたします。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、身分証明書を持参していないため制限事項が発生することがありますので、ご注意ください。 ペット同伴も不可能な宿泊施設であり、ペット同伴の場合には、すべての責任はお客様にあることをお知らせします。 訪問者のレビューでは、周辺が静かでコンビニエンスストアが近くて便利な位置にあり、部屋もきれいで、錦江と公山城を見ることができる部屋もあり、旅行者にとても満足できる宿だそうです。 朝食は簡単ですが提供されており、誰でもゆったりとくつろげる良い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は39室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援が可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "基本規定の料金は何名を基準としていますか？",
            "answer": "基本規定の料金は2名を基準としています。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何名まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数につき1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "貸室の利用をご希望のお客様は、時間を守ってください。時間を超えると追加料金が自動的に発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用や男女同室での宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限されています。身分証明書を持参していない場合、制限事項が発生する可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設ではペット同伴は不可能です。ペット同伴の場合、すべての責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺環境はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、周辺は静かでコンビニエンスストアが近くて便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の部屋はきれいですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、部屋はきれいです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の部屋からは何が見えますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、錦江と公山城を見ることができる部屋もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の朝食はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食は簡単ですが提供されており、誰でもゆったりとくつろげる良い宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 454
    }
}